阿狗手足有事想問一下☺️

兩球都輸運 真係屌出聲

系

屌你牙
我整左索材你成張圖拎黎用咪得
駛乜開埋我名牙

想問幾時有割席

你個名...

問下樓主/阿狗個位會然
十卜樓主-3-

9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9c9

又屈

狗黎

屌你老母咩

Ho ball

係咪屌錯人牙

Pish

全場比賽，薩卡和艾利尼的雙防守中場組合在防守端發揮慘淡，2人一共貢獻4次攔截（薩卡3次、艾利尼1次），是正選中除奧斯爾和梅斯達菲中最少的；2人的攔截成功數隻有2次（艾利尼2次、薩卡0次）；解圍方面，兩人合力貢獻6次解圍，只能稱得上是中規中矩。而對手車路士的12次射門中，大部分都是由遠射和快速通過中場而完成的，這其中薩卡和艾利尼的防守作用也幾乎消失。可以說，除了薩卡第60分鐘運氣頗佳的捅射破門，兩人全場都沒有發揮出太多積極作用。

又挑釁

Ho ball包皮

雖然我認同

我轟祇係輸運

驚告你地唔好屈得就屈